# translation of zh_CN.po to llk_linux
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER.
# alpher <alpher_zmx@yahoo.com.cn>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-01-24 23:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-10-01 12:27+0800\n"
"Last-Translator: alpher <alpher_zmx@yahoo.com.cn>\n"
"Language-Team: llk_linux <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.10.2\n"

#. Game
#. Single
#: src/main.c:41 src/main.c:63 src/main.c:79
msgid "_Easy"
msgstr "简单(_E)"

#: src/main.c:45 src/main.c:66 src/main.c:82
msgid "_Normal"
msgstr "一般(_N)"

#: src/main.c:49 src/main.c:69 src/main.c:85
msgid "_Hard"
msgstr "困难(_H)"

#: src/main.c:55
msgid "_Resume"
msgstr "继续上次游戏(_R)"

#: src/main.c:59
msgid "_Single"
msgstr "单人游戏(_S)"

#: src/main.c:72
msgid "_Two"
msgstr "双人对战(_T)"

#: src/main.c:88
msgid "_Server"
msgstr "服务器端(_S)"

#: src/main.c:91
msgid "_Client"
msgstr "客户端(_C)"

#: src/main.c:94
msgid "_Network"
msgstr "网络对战(_N)"

#: src/main.c:101
msgid "_Giveup"
msgstr "放弃(_G)"

#: src/main.c:110
msgid "_Game"
msgstr "游戏(_G)"

#: src/main.c:116
msgid "_Hint"
msgstr "提示(_H)"

#: src/main.c:120
msgid "_Shuffle"
msgstr "重新洗牌(_S)"

#: src/main.c:124
#, fuzzy
msgid "_Pause/Proceed"
msgstr "暂停(_P)"

#: src/main.c:130
msgid "H_ide"
msgstr "隐藏(_i)"

#.
#. Hide menuitem's activeate event is connected in the main function, not here.
#. g_signal_connect(G_OBJECT(menuitem),"activate",G_CALLBACK(ui_game_giveup),(gpointer)0);
#.
#: src/main.c:137
msgid "_Theme Edit Tools"
msgstr "主题编辑工具(_T)"

#: src/main.c:140
msgid "_Functions"
msgstr "功能(_F)"

#: src/main.c:146
msgid "_Themes"
msgstr "主题(_T)"

#: src/main.c:149
msgid "_Music"
msgstr "背景音乐(_M)"

#: src/main.c:152
msgid "_Sound"
msgstr "声效(_S)"

#: src/main.c:155
msgid "_Background Picture"
msgstr "背景图片(_B)"

#: src/main.c:160
msgid "_Cheat"
msgstr "作弊(_C)"

#: src/main.c:164
msgid "_Setting"
msgstr "设置(_S)"

#: src/main.c:170
msgid "_View Scores"
msgstr "查看英雄榜(_V)"

#: src/main.c:174
msgid "_Internet Scores"
msgstr "网络排行(_I)"

#: src/main.c:178
msgid "S_core"
msgstr "分数(_c)"

#: src/main.c:183
msgid "_Rules"
msgstr "游戏规则(_R)"

#: src/main.c:186
msgid "_Author"
msgstr "关于作者(_A)"

#. name, stock id
#: src/main.c:189 src/main.c:2177
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: src/main.c:436 src/main.c:473 src/main.c:494 src/main.c:516 src/main.c:539
#: src/main.c:809 src/main.c:882 src/main.c:939 src/main.c:953 src/main.c:1186
msgid "Create pthread error!\n"
msgstr ""

#: src/main.c:637
msgid "You should pass difficulty Easy before you play Normal."
msgstr "先玩过了\"简单\"再来玩\"一般\"吧."

#: src/main.c:640
msgid "You should pass difficulty Normal before you play Hard."
msgstr "先玩过了\"一般\"再来玩\"困难\"吧"

#: src/main.c:678
msgid "Read saved game data error,Maybe you have not saved a game before.\n"
msgstr "读取游戏进度出错.或许您以前没有保存过游戏.\n"

#: src/main.c:691
msgid "Call algorithm_game_begin function error.\n"
msgstr "调用algorithm_game_begin函数出错.\n"

#: src/main.c:820 src/main.c:1630 src/main.c:1754
#, c-format
msgid "Failed to extract file:%s.\n"
msgstr "解包文件%s时出错.\n"

#: src/main.c:827 src/main.c:1637 src/main.c:1761
msgid "randomback=NULL,Error occored.\n"
msgstr "randomback为空,发生错误了.\n"

#: src/main.c:864 src/main.c:1108
#, c-format
msgid "Life:%d"
msgstr "生命:%d"

#: src/main.c:905
msgid ""
"Congratulations,you have success the Easy difficulty,you may play Normal now!"
msgstr "恭喜恭喜,你已经通过\"简单\"难度,玩玩\"一般\"吧!"

#: src/main.c:908
msgid ""
"Congratulations,you have success the Normal difficulty,you may play Hard now!"
msgstr "好利害哦,\"一般\"都过了,挑战\"困难\"吧!"

#: src/main.c:911
msgid ""
"Congratulations,you have success all the difficulties,I admire you so much..."
msgstr "通关了?!什么也不说了，一个字………………牛X"

#: src/main.c:917
msgid "Ini file save error!\n"
msgstr "Ini文件保存出错!\n"

#. popup dialog window
#: src/main.c:924
msgid "Success and failure are nothing,just try again!"
msgstr "胜败乃兵家常事,大侠重新来过吧!"

#: src/main.c:1050
msgid "Diff:Easy"
msgstr "难度:简单"

#: src/main.c:1053
msgid "Diff:Normal"
msgstr "难度:一般"

#: src/main.c:1056
msgid "Diff:Hard"
msgstr "难度:困难"

#: src/main.c:1061
#, c-format
msgid "Lev:%d"
msgstr "等级:%d"

#. no change
#: src/main.c:1067
msgid "No Change"
msgstr "无变化"

#. move down
#: src/main.c:1070
msgid "Move Down"
msgstr "向下"

#. move left
#: src/main.c:1073
msgid "Move Left"
msgstr "向左"

#. up down separate
#: src/main.c:1076
msgid "Up Down Separate"
msgstr "上下分离"

#. left right separate
#: src/main.c:1079
msgid "Left Right Separate"
msgstr "左右分离"

#. up down converge
#: src/main.c:1082
msgid "Up Down Converge"
msgstr "上下集中"

#. left right converge
#: src/main.c:1085
msgid "Left Right Converge"
msgstr "左右集中"

#. up leftward,down rightward
#: src/main.c:1088
msgid "Up left,Down right"
msgstr "上左下右"

#. left downward,right upward
#: src/main.c:1091
msgid "Left down,Right up"
msgstr "左下右上"

#. disperse from center
#: src/main.c:1094
msgid "DisperseFromCenter"
msgstr "向外扩散"

#. centralize
#: src/main.c:1097
msgid "Centralize"
msgstr "向内集中"

#: src/main.c:1111 src/main.c:1151
#, c-format
msgid "Hint:%d"
msgstr "提示:%d"

#: src/main.c:1118 src/main.c:2258
msgid "Diff:"
msgstr "难度:"

#: src/main.c:1119 src/main.c:2263
msgid "Lev:"
msgstr "等级:"

#: src/main.c:1120 src/main.c:2278
msgid "Change Type:"
msgstr "变化类型:"

#: src/main.c:1122 src/main.c:2268
msgid "Life:"
msgstr "生命:"

#: src/main.c:1123 src/main.c:2273
msgid "Hint:"
msgstr "提示:"

#: src/main.c:1487
msgid "User Setting Save Error,fail to creat directory:$HOME/.llk_linux\n"
msgstr "创建目录$HOME/.llk_linux失败,无法保存配置文件.\n"

#: src/main.c:1499
msgid "Unable to read UserSettings.ini"
msgstr "无法读取UserSetting.ini"

#: src/main.c:1521 src/main.c:1589
msgid "Failed to read \"[UISETTING]/themename\" key."
msgstr "读取键值\"[UISETTING]/themename\"出错."

#: src/main.c:1569
msgid "Unable to save $HOME/.llk_linux/UserSettings.ini"
msgstr "无法保存$HOME/.llk_linux/UserSettings.ini"

#: src/main.c:1582
#, c-format
msgid "Failed to read \"[THEMEFILE]/%s\""
msgstr "读取\"[THEMEFILE]/%s\"失败"

#: src/main.c:1595
#, c-format
msgid "The package file:LLK_DATA_PATH/pak/%s does not exists."
msgstr "PAK包LLK_DATA_PATH/pak/%s不存在."

#: src/main.c:1602
msgid "LoadPAKHFT error."
msgstr "读取PAK文件表出错."

#: src/main.c:1614
msgid "Failed to extract necessary jpg/png files."
msgstr "解包必须的jpg/png文件失败."

#: src/main.c:1653
msgid "Convert jpg/png files into ui_pixbuf error."
msgstr "将jpg/png装入ui_pixbuf出错."

#: src/main.c:1700
#, c-format
msgid "Failed to read \"[THEMEFILE]/%s\"\n"
msgstr "读取\"[THEMEFILE]/%s\"失败\n"

#: src/main.c:1709
#, c-format
msgid "The package file:LLK_DATA_PATH/%s does not exists.\n"
msgstr "PAK包LLK_DATA_PATH/%s不存在\n"

#: src/main.c:1716
msgid "LoadPAKHFT error.\n"
msgstr "读取PAK文件表出错.\n"

#: src/main.c:1729
msgid "Failed to extract necessary jpg/png files.\n"
msgstr "解包必须的jpg/png文件失败.\n"

#: src/main.c:1777
msgid "Convert jpg/png files into ui_pixbuf error.\n"
msgstr "将jpg/png装入ui_pixbuf出错.\n"

#: src/main.c:1825 src/main.c:1850
msgid "Open save.dat file error.\n"
msgstr "打开save.dat文件出错\n"

#: src/main.c:1863
msgid "Input your name and nick"
msgstr "输入大名和雅号"

#: src/main.c:1867
msgid " Name "
msgstr "大名"

#: src/main.c:1877
msgid " Nick "
msgstr "雅号"

#. Button area
#: src/main.c:1886
msgid "OK"
msgstr "输好了"

#: src/main.c:1888
msgid "Cancel"
msgstr "不输了"

#: src/main.c:1953
msgid "Open file error.\n"
msgstr "打开文件出错.\n"

#: src/main.c:2020
#, c-format
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: src/main.c:2022
#, c-format
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: src/main.c:2024
#, c-format
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: src/main.c:2026
#, c-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/main.c:2048
msgid "Open score.dat error.\n"
msgstr "打开score.dat出错.\n"

#: src/main.c:2064
msgid "Top 10 Heros"
msgstr "英雄榜"

#: src/main.c:2070
msgid "Position"
msgstr "名次"

#: src/main.c:2073
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: src/main.c:2076
msgid "Name"
msgstr "大名"

#: src/main.c:2079
msgid "Nick name"
msgstr "雅号"

#: src/main.c:2082
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: src/main.c:2085
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: src/main.c:2088
msgid "Data&Time"
msgstr "时间"

#. Create button
#: src/main.c:2129
msgid " Close "
msgstr "关闭"

#: src/main.c:2169
msgid "_Help"
msgstr ""

#: src/main.c:2170
msgid "Help"
msgstr ""

#. name, stock id
#: src/main.c:2173
#, fuzzy
msgid "_Quit"
msgstr "提示(_H)"

#. label, accelerator
#: src/main.c:2174
msgid "Quit"
msgstr ""

#. label, accelerator
#: src/main.c:2178
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "关于(_A)"

#: src/main.c:2203
msgid "Lian Lian Kan "
msgstr "连连看"

#: src/main.c:2203
msgid " by Alpher"
msgstr "Alpher制作"

#. If player quit game while playing, call save_game_data
#: src/main.c:2336
msgid "Save game data to file error.\n"
msgstr "保存游戏进度出错.\n"

#: src/llk_about.c:32
msgid "About llk_linux Version"
msgstr "关于连连看 V"

#: src/llk_about.c:37
msgid ""
"llk_linux Designed by Alpher\n"
"by Zhao Mingxian <alpher_zmx@yahoo.com.cn>\n"
"Copyright (C) 2005 Zhao Mingxian\n"
"\n"
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or  \n"
"(at your option) any later version.                               \n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the \n"
"GNU General Public License for more details.                  \n"
"\n"
"This Software is designed in C,with GTK+ 2.0 library.\n"
"It's project websit is at:llk-linux.sourceforge.net\n"
"and forum in China is at:www.linuxfans.org.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307  USA"
msgstr ""
"连连看 Alpher 制作\n"
"赵明现<alpher_zmx@yahoo.com.cn>毕业于北京大学空间物理专业99级\n"
"版权所有 (C) 2005 赵明现\n"
"\n"
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or  \n"
"(at your option) any later version.                               \n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the \n"
"GNU General Public License for more details.                  \n"
"\n"
"本软件使用C语言,基于GTK+2.0开发.\n"
"项目主页在:llk-linux.sourceforge.net\n"
"国内论坛在:www.linuxfans.org.连连看-linux版面\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307  USA"

#: src/llk_about.c:63 src/llk_about.c:110
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/llk_about.c:76
msgid "llk_linux game rules"
msgstr "连连看游戏规则"

#: src/llk_about.c:82
msgid "Extract HowToPlay.jpg failed."
msgstr "解包HowToPlay.jpg时出错."

#: src/llk_about.c:92
msgid "Read HowToPlay.jpg into pixbuf error."
msgstr "将HowToPlay.jpg读为pixbuf时出错."

#. Write warring message
#: src/llk_inifile.c:156
#, c-format
msgid ""
"# DO NOT Modify this file by hand unless you exactly know what you are "
"doing.\n"
msgstr "# 如果您不知道本文件各项的具体含义,请不要轻易修改本文件.\n"

#: src/pak/create_pak.c:33
msgid "PAK File Compiler"
msgstr "PAK打包/解包器"

#: src/pak/create_pak.c:35
msgid "Compilation / Output"
msgstr "打包"

#: src/pak/create_pak.c:43
msgid " Input Directory "
msgstr "输入目录"

#: src/pak/create_pak.c:51
msgid " Output PAK Name "
msgstr "输出PAK文件名"

#: src/pak/create_pak.c:55
msgid "Extract PAK File"
msgstr "解包"

#: src/pak/create_pak.c:63
msgid " Choose PAK File "
msgstr "选择PAK文件"

#: src/pak/create_pak.c:71
msgid " Output Directory "
msgstr "输出目录"

#. Button area
#: src/pak/create_pak.c:77
msgid " Compilation "
msgstr "打包"

#: src/pak/create_pak.c:80
msgid " Extract All "
msgstr "解包"

#: src/pak/create_pak.c:83
msgid " Cancel "
msgstr "取消"

#: src/pak/create_pak.c:96
msgid "Select Folder To Compile"
msgstr "选择需要打包的目录"

#: src/pak/create_pak.c:104
msgid "Select Output PAK File Name"
msgstr "输入PAK包文件名"

#: src/pak/create_pak.c:112
msgid "Select A PAK File To Extract"
msgstr "选择需要解包的PAK文件"

#: src/pak/create_pak.c:120
msgid "Select Folder Where To Extract The PAK File"
msgstr "选择解包到何处"

#: src/pak/create_pak.c:169
msgid "Compile Fold to PAK Successfully."
msgstr "打包顺利完成."

#: src/pak/create_pak.c:179
msgid ""
"Compile Fold to PAK Failed,Check the folder/file name if you have right to "
"access them"
msgstr "打包出错,检查是否有权访问指定的文件/目录."

#: src/pak/create_pak.c:194
msgid "Extract PAK Successfully."
msgstr "解包顺利完成."

#: src/pak/create_pak.c:204
msgid ""
"Extract PAK File Failed,Check if you have right to access the file/folder."
msgstr "解包出错,检查是否有权访问指定的文件/目录."

#. Create the header and file table
#: src/pak/pak.c:167
msgid "GenerateHFT() failed."
msgstr "GenerateHFT()调用失败."

#. Work out the offsets
#: src/pak/pak.c:170
msgid "WorkOutOffsets() failed."
msgstr "WorkOutOffsets()调用失败"

#: src/eggtrayicon.c:127
msgid "Orientation"
msgstr ""

#: src/eggtrayicon.c:128
msgid "The orientation of the tray."
msgstr ""

#: src/tray.c:81
msgid ""
"llk_linux\n"
"Lian Lian Kan,Version 2.2.\n"
msgstr ""

#~ msgid "mainback=NULL,Error occored.\n"
#~ msgstr "mainback为空,出错了.\n"
